Poly係咪出左閃光彈

班仆街係咪真係想屠城...
可以點做

係閃光彈
可以盡量帶耳塞(耳機唔建議)
室內/晚間要小心啲(強光喺黑暗中好傷眼)

之於合理性.....
外國都會咁做
請自行判斷
個人認為係警犬急到要用一切手段工具
香港嚟講震撼彈得反恐部門(CTRU, SDU, ASU, RRT...)會用

以下為外國example

佢地今次會攻城

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

但係外國唔會叫你係呢個出口走
然後係個出口放閃光彈